[League of Legends][369]喂 交警 邊有可能呀？ 就係有可能！

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

1

準備開房比人食飯 收十蚊半個鍾 30歲以下絲打免費

就係有可能！

Rachel Liang

借埋廁所就去

喂 文識 day6未

幫交警po

文音同腎仔情點算？

到底有幾on9先會買我對家
買我對家又要輸錢

殘存亦末路 兵敗如山倒！

準備一棍西流毆落去

轉帳服務點用的 @文識

買你對家又要輸錢 唔洗用了

轉帳服務

顫抖吧！狗會！
一棍打到你封盤頭寒唔玩

電郵

你喺連登嗰度我講一句 你屹一句 你自己睇返呀 你好針對性啄住我嫁 我希望你收斂下 我係管理員嚟嫁

顫抖吧！狗會！

喂 交警 邊有可能呀？

救電郵未

師傅話紅色旺我

性交轉運 邊度1仔最紅

黑警OT
Miss pun 3p

我地一個早上 搵左 四位數字收入
好多人聽到可能會話 喂 狗會 邊有可能呀？ 就係有可能！

買左呢張

我條丁好紅

HKJC:

腎又迫顛一個

若

me:I am a killer
sexy girl:what kind of killer?
me:HKJCkiller
(flooding)

被

力

邊個係賭聖

若被shen害夠

地盤佬去邊食飯

屋企

霍金咁撚樣都要兩牛

#3

大撚到

有冇Ladies' night

利申: 絲

C你老母

this ching車手？

is

生生不息

五年保養

C位

真係同文音張野一樣

都無 你盲

抵啦霍金
成日串我廢老

盲反

u2

#7
曼徹斯特城足球會
•
1 小時前
行路算唔算運動

魚箱算唔算運動

展開激烈的床上運動

你最多同魚住咋

地盤淨係停工一日都幾痴線

你真係GAY佬

我有話肯咩

點解我搵唔到個隱藏關

好彩我都唔肯
同余霜了

7ss貼watermelontse未

要遮就米能貼la=.=
學下文識la

ho ball

4位數黎
咪尾

2人限聚令係咩玩法

$20

對鞋咁高底, 唔夾

都好
交警跳IFC起碼都可以搵個伴

想奶鞋底

文No 跟交警有段情
腎仔會為他高興

張建宗籲僱主容許僱員在家工作 市民暫停非必要聚會

籲

準時返工

力狗冇得堂食點算

有冇師兄仲有quota可以幫吓手

搬起腎仔砸自己的腳

你搬到先

你點搬的

起重機

一棍西流毆落去狗會到

唔中問邊個拎

我燒比你

留啲俾交警

問對家拎

點解冇人睇我台

唔係女 冇mic 冇技術 又唔係好笑

返工

你SOLO C就好多人睇了

余余

入廁所做食屎狗

玩CS咪睇

@kvole0916

室內室外都要帶口罩，點煙

因為做運動豁免
試下一邊打太極一路食睇睇
你勁就一路做體操打關斗一路食

@KVOLE0916

25

系

2

TESLA食LUNCH COW B

去台灣 做台灣人
為什麼?
因為這是我的職責

轉驚

我係廁所坐得舒舒服服

C未

殘體字

收到風個弱智仔係佩電斯主席

澳門政府由今日開始，為已經用完第1期3000元消費補貼的市民，提前加值下一期的5000元到原來消費卡，半日內有5萬張卡已經完成加值。

當局安排190個包括政府部門同銀行的自助點，市民無需出示身份證明文件，只要用原來的消費卡拍卡3秒，就可以完成加值。但如果原來消費卡還有餘額，就要等到本月底政府將卡內餘額回收清零之後，下月1號才可加值5000元。

澳門政府發放給永久和非永久居民的第2期5000元消費補貼，使用日期是下月1日至年底，每日消費上限維持300元，只可用在當地購買貨品或服務，不可兌換現金。第一期的3000元消費補貼，已經有18億5千萬澳門元的交易。

都係特首唔同

支持林媽媽派返比大商家

穆迪：全球航空客運需求2023年底才重返疫情前水平

顫抖吧！力狗！

顫緊

用200蚊懲罰馬會

有手足賭錢賭到連PS4都買唔起
勸大家回頭是岸

喂 廁神 邊有可能呀？

佢十蚊廿蚊咁賭梗係買唔起

你買對家又輸錢 冇得怨

上次咪500

收返500

咁贏幾多

買左西流 冇買對家

英雄聯盟靈花祭，邀你探索全新的靈花祭世界！8/8 上線即送神靈禮包！

巴打們幫幫手差3個

0

回頭是岸

跟實交警

試下鋪鋪都買500 樓都有得你買阿

呢個真 信腎信km
西流@500

下面d樓價如何

唔中搵km砸腎仔

145宗

尋日睇Netflix 死鬼佬拎5000去拉記 輸到條女都比人扑埋

我食飯有咩好影 屌你老木

好彩我入廁格食 唔洗比人影

就係你成日阻住我搵野食

外國勢力

仲有人話利物浦陷害香港
笑能左

利物浦贏英超=再爆武漢肺炎

你盲反

[League of Legends]喂 交警 邊有可能呀？ 就係有可能！

咁我都做利撚了

文識偷偷地放個369落topic

你點知的

【多圖】熊熊學人魚潛水百看不厭 網民盛讚：5分鐘片睇足5個鐘

開船

佩電斯主席

every night in my dreams

交警=jack

有牧童笛聲

細波

你真識食

你都差唔多

想睇J圖？

HKJC

即場重心

4階唔想出了 文識交比你

聽日咪又要

小小甜心三連

張aeron下個星期到

喂 交警 邊有可能呀

有無知win10係game用速成選唔到字可以點搞
google左陣都搵唔到邊個可用

仲有下半場 唔驚

裝win7速成

5:51轉播ihave2jjsss: 9.5B
5:51轉播ihave2jjsss: 有幾多掃幾多

9秒100拳

拎牛皮膠紙痴 我都係咁

你唔洗戴都得啦

offline

@

80' 1-1
90' 1-2

下場

喂 腎 邊有可能呀？ 就係有可能！

英雄聯盟靈花祭，邀你探索全新的靈花祭世界！8/8 上線即送神靈禮包！

各位巴打幫幫手

$$

水手COWB

??圖未

你話閪流的

我輸開錢
所以買對家

血汁錢

買交警對家又輸錢

買腎對家又贏錢

shen

上呀閪流

眼睛

返去J男人啦屌你

笑閪

J開IU

最後一注 CF阿美利加

iu男人黎

識買了

唔明點解iu一路比人吹捧 有無人可以解答我

到底有幾on9先會買我對家

#113
曼徹斯特城足球會
• 3h
一棍西流毆落去狗會到

#16
廢清🚬
•
5 小時前
準備一棍西流毆落去

你都係閪流

259

肺炎死咁多人, 你覺得呢

買tyler1果隻
包唔爛

冇錢錢要食媽咪麵

成4蚊包 咁有錢既你

睇住隻腦魔食

生命麵包啦
食左好多個月

你留返D錢買補腦丸算啦

去餐廳拎包皮啦

溝水食飽飽

便新店新星好好睇
金裕貞

FBI你

坐夠廿碌又點話

同金裕貞瘋狂食煙
瘋狂唱你，好不好

BIN 腎

我D錢....
喂 交警 邊有可能呀！！！

開槍的報應

就係冇可能！

屋企關撚曬窗都有蚊

你屋企有竇了

我黎

仆街了

離線

report左樓上
搞到我輸錢

好多學生哥追POST嫁

你夠po G

點解會有preview

屌那媽有無咁淫呀!

明明人地無

懷疑連狗想煮死我

馬會針對我 連登又針灸我

你俾天收啦

得返200蚊 比次機會大俠

REPORT左

唔係細細隻果D
會吸血果隻樣
聽日買滅蚊燈屌死曬班仆街

喵喵搞掂佢

辦事不力
剩係打死一兩件

打死隻貓

比多晚機會佢表現

D蚊挑起我既戰鬥欲

68FLAG未

練手速同flick準繩度既機會黎啦
One tap

見一隻殺一隻

你比D蚊爆頭

蚊都有大牛

開台殺蚊未

台未

隻貓係到睇蚊唔撚打

銀河唯一基奧特

咁打貓

撈鋪無人打撈

E賭波PO

點搞呀 連KM都唔台

你台台

亞視黎

睇魚魚

??????????

俾TWITCH 迫害

我要拔刀啦

決定全屋開盡冷氣凍撚死d蚊

一杯凍撚死

若被

隻蚊飛過moon到差d一拳打左落去

你好能好打咩

歡迎同我solomid

９９！！！！！！！！！！！！！！！！

代巨人

我係dopa粉

米扮
你成日貼小花

有狗會顫抖未

我代腎人

TSM

Regi bro

出手要更大

交警有指示未

佢in game同我講哈馬比

正

追擊完未

呠呠～！
交警號開船～！

文識今日出左刀未

訓得

出哂三刀=人生勝利組

1:0

@腎

唔++ 屌你廾3母場炎場灶升咚

完場啦咩

mayumi

屌你又鬥魚
TWITCH開個陣你唔撚睇

72妹黎?

花狗冇貼
唔知

成隻鬼咁 咁都72妹==

比鬼佬屌得多咪成隻鬼咁

科勞先

你in game點加

2:0

3:0 腎咪淆

闣流嗰場你潛到落大西洋==

下場要咩

富咸

西震

突發 出現公司13人確診群組 但記者會完全冇提過

工程狗抵死的

樓下反中暴徒

喂 brian

魚箱又有新相

SHEN

5538=廢柴

44318

正傻西

47303

正傻西準備輸半啦

你入廁所做食屎狗

連中三場 反我未

轉頭就33啦

紅撚左 完蛋了

33未

好彩仲有阿美

又12碼又紅
黑哨到

屌你個閪

喂 腎仔

mayumi成日伸脷 好能淫

西灣

好彩未買

vela快手踢4交警

唔淫咩

唔

咁咩叫淫

魚箱

返工未

燈西返黎

未 廢青 好

半大收錢

西灣cup到我幫你制才

西環?

佢話你杯西環佢幫你制才

想打J 有無女

人型豬

腎仔至愛

wac

西灣盤收到錢幫一手足上鑽

另外，本人電話喺香港警察手中，裏面有大量裸照，多年來一張都無流出過，如果日後我有任何大尺度裸照流出，一定係香港警察做嘅。

腎至愛

幫我

腎係警察 佢fatfat

又輸

贏左三注 點又輸

98又柒

噴射機 超級熱火焰

咪笑
雖然好好笑

閪流

briancha.gif

跟交警200就豬
跟20就然
點搞

原來係你

真相大白

7jack幾時死

你揸船撞冰山仲好講

快2:2

咁我買下球西灣

芒果雪糕OUO

你幾撚時死

7巨好沒

交警燈到

喂 交警 邊有可能呀？ 就係冇可能！

7SSSSSSS

交警

有隻交警負皮我

擱淺 周杰倫

贏四注變到淨贏兩注

其實武漢肺炎都係廢老中左先會死
其實係咪唔洗驚

Callg打真軍

閪流 噴精 火焰 西圖

不了

on9 la
唔死唔代表會健康
之前睇過張圖 20%心臟有事 20%肺有事 幾%死

個隻死祖狗中完武肺 踢波仲勁左WOR

你咪廢老

@KM106106

迴光返照

人地有錢醫 你有冇佢咁有錢

有

briancha gif

文識性病都唔驚 小小感冒算得係咩

7狗求下你唔好跟我

噴射機撞海.gif

又25

買我對家 贏左一場100比你

即係80%冇事

佢跟哈馬比都冇事
好明顯係你啦

係咪先

腎仔中肯 撐腎了

你個腦100%有事

7巨中肯 撐巨了

科技罪案調查科班兄弟開到email部電話未？

@腎

第2頁

腎至愛

交通燈今日有咩心水

阿特難大

跟返文識好似好D

冇盤 典買法

勝 1.25 @1000

1000 博 250 ==

客其他啦

必贏既錢唔叫搏啦

交警都話佢對家輸錢。。。

文識開馬會 唔同交通燈

又好似幾有道理

文識成日搵到bug

借夠UA 10000
贏12500 還返10890
淨袋1610
我唔明點解要返工

借多d 樓都有得你買

原來是個man

宜家我間間都借盡
借到一千個就贏一百幾萬
我約埋經紀了

我都唔明點解唔借夠20
就浄袋25000000-20

廢清每日第一場都會閪
快d出

殘體力

浄
淨

Miss Pun、Emilia Wong：

唔該你地收手啦，唔好再同抗爭運動拉上關係，唔好再影衰女性抗爭者，唔好再協助藍營去醜化抗爭運動。

好多女手足為左抗爭運動，導致身心受創，搞到要坐監，付出左青春前途，仲要為經濟擔心。

相反，你地透過抗爭運動知名度大增，賣咸相賣到風生水起，有錢去 book酒店，化妝化到靚一靚，搵攝影師去影咸相。宜家仲約埋男人玩SM直播，成功做左社會焦點，可以話有名有利，出哂風頭。

你地既咸相、影片已經廣傳天下，街知巷聞。你地已經成為黃色陣營既污點和毒瘤，成日比藍絲用黎去抹黑黃絲。

好多藍絲叫你地兩個做「黃絲臭雞」、「黃絲抗爭天使」，藍絲想利用你地去抹黑女性抗爭者，將女性抗爭者醜化成「臭雞」、「淫娃」、「蕩婦」。

你地思想好開放，可能一D都唔會介意，但係咁樣對於其他女性抗爭者好唔公平，佢地都係平常既良家婦女，唔應該受到衣類型既侮辱。

如果你地真係想運動好既話，真係唔好再參與政治。你地有你地賣咸相，做你地既性愛KOL，賺到錢既話就低調捐比612基金，唔好表達自己既政治立場。

黃營根本唔需要你地幫手做文宣或者抗爭，你地既聲譽和形象已經好差，你地既參與只會令到黃營尷尬，令到我地比對家唱衰抹黑。

黃絲抗爭天使

又話唔割

放工先

返都冇返

係屋企開到最大冷氣簡直牛B死了

無工人返 但係唔停工 cls

係屋企開冷氣殺哂d 腎仔

你=貨櫃涼冷氣做自己野

還我血汁錢！！！

豬左五千幾 交警ifc見

係 好過係屋企 用地盤d電好過用自己d電

仲有4gb data點捱到月尾

又話贏硬既！！！呃鳩我！！！！！！！！

轉帳服務@文音

信今晚阿特啦
文識開馬會

文識比返D錢我OK?以後唔賭了

你擺低10000阿特
佢就會還返12500俾你

我放工你開台打槍ok?

嘩！中環有得租房食午飯

5538仲抵喎

還返晒D錢比政府了

呢幾日成日洗鼻水 仲有幾聲咳
是咪中左廢炎

洗鼻水

流
隻肥手指又hi錯字

睇少D EMAIL

email不嬲用電腦睇 可以即刻覆返人

腎有得覆EMAIL VIP

還錢！！！

email睇完唔覆睇黎做咩
垃圾email除外

32歲計算機科學系一級榮譽畢業高材生，疑遭年長7年初戀女友虐打，女方涉用風筒烘吹其陰莖致他起水泡脫皮，案件今日（28日）在區院續審。控方舉證完畢，法官裁定案件表面證供成立。曾為事主檢驗傷勢的醫生作供指，當日事主由被告求醫，過程中他一直沉默不語。期間被告曾指着事主下體問「唔知幾時用得？」醫生坦言「好少嚟陪診嘅人咁着重性方面嘅嘢，尤其係女性」，故對個案印象深刻。

米25

Emilia：「突然諗起叔一燒同陳巧文」

核彈都5割

但下次唔該私底下玩就可以了
唔好再直播影我手足佩雷斯主席🙏🏻

下次到廁神開直播雙飛女權閪

小安妮+貓女孩

走先

還我血汁錢未

??

搵交通燈

輸左五千幾 7SS話你開馬會可以回水

GKvole

強烈考慮用最激進既手法—準時收工去報復社會！！！

首名入球 盧卡古
次名入球 山齊士
第三球 盧卡古
第四球 盧卡古

即刻買拿破崩

好

屌奶媽 又hi錯字

關我咩事

拿破崩

崙崙崙

你開馬會唔關你事關邊個事

手足好勇武！！！

一行出office就流汗
我的天

開緊冷氣飲緊可樂

飲杯

拿破崩仲唔輸死你
買隊破崩野

呢Round崩大碗我既

含柒啦拿玻里

識買了 阿特X拿玻里 10000000000000000000%

華為路由器又創新低價！＄399 買起 AX3000！

買左

阿特有盤了 all in

你國米

跟

阿特作客好JA 唔買了

我主客和都買晒 睇你點買

屌你老木?

休息一天算

IFC要人

先買2.23國米半一 等拿跌水轉盤入貨溝淡佢
幾廿蚊就可以殺晒你班含家鏟

交警輸左幾多 夾錢飛的去IFC OK?

點睇高達偷跑了

正數

獲利回吐左D

屌你老母快D死啦

咁你買未

貼我出黎好好玩?

球賽腰斬

CGA大佬黎

好似叫肥堡定乜鳩

周秀娜

力狗第三輪抗疫基金未

肥拎

肥拎女人黎 咪屈

我CGA大佬

呢個細路大過左係咪變左上面雪糕個個

一樣樣咁

岩岩睇AV法國自己全程望實個男優 代表D咩

派錢未

一禁足我就打撈上大師

力狗唔敢放暑假

愛若能堪稱韋達

沙田賣498 我=即走

力狗=走

呢d game 買數位啦 實體換碟都換死人==

想追返個五千幾蚊 買咩好！！！

買炭

報左警

同交警上ifc會唔會快d舒服d

佢贏錢 屌佢個HI

派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未派錢未

5000姐 輸50000個陣都未喊

派錢未派錢未

派可樂

呢5000蚊我儲左半年先儲到

照殺

林鄭媽媽再派10k

教我玩未

我以前高登比人屌虐

撈PO最有火的男人

你的眼睛

唔入

emilia

炭

魚箱ig story 有你條女

5ho siu wor

下次守陣地有email可以頂幾日食糧

事實 唔好笑正常

腎入

這個位於 的網址已被 LIHKG 自動偵測可能會導向至以下網址：

廁教渣高達未

30號未

我愛牙連

30號你潛左水自私玩了

英雄聯盟靈花祭，邀你探索全新的靈花祭世界！8/8 上線即送神靈禮包！
有無人交換拎? THANKS

英雄聯盟靈花祭，邀你探索全新的靈花祭世界！8/8 上線即送神靈禮包！

有有有

一邊搓佢肚腩仔一邊屌

魚住咁重口呆

Kvole

小安妮同email
我：email

我加左你個個了 THANKS

一換得狼王就準備幫人地老豆老母教仔

屌你老木

你RANK 唔台

twitch.tv/lol7ss

啱 屌佢老木

5538台未

冇台

英雄聯盟靈花祭，邀你探索全新的靈花祭世界！8/8 上線即送神靈禮包！

差5位 有無巴打可以幫下手

英雄聯盟靈花祭，邀你探索全新的靈花祭世界！8/8 上線即送神靈禮包！

好!

之鋒打緊高達

英雄聯盟靈花祭，邀你探索全新的靈花祭世界！8/8 上線即送神靈禮包！

3Q

敢達 爭鋒對決

蘇斯克查

玩高達既都係港獨廢青

但你廢老

咁點

KM咁老中肺炎應該死硬

你全家中國人中肺炎你自己比車撞死

洗不洗咁毒

D廢老係咁

人數屌打

教渣高達未

見到D廢老唔帶罩係到咳都有少少淆

教上CHING英未

你老婆比帽你戴 你個女比MK仔中出 你個仔溝唔到女

我都想有老婆

唔SICK

中國人死返去weibo啦

4700vs500

桃園娜美

想問搭係咪最多兩個人

樣3分
拉返對波有 7分

打槍最多兩個人

咁都得3分

樣係主觀感覺
波係客觀大細

G鋒隻獵魔勁

鍾意細波 太高分了

殺蚊成癮

你比蚊爆頭

Cawai0147

桃園妹
樣7 波10
$2000

樣7係樣柒定樣7分

有7分

EMAIL幾$

假波都10分

問腎

知你EMAIL真

肥到豬咁我都有啦屌

好想比EMAIL壓到窒息

腎同EMAIL互壓

咪再恰腎仔

睇岩左場重心

+++++++++++++++++

吸塵機vs蚊

我借夠20

Cougar Ranger 電競梳化 (代理有貨)
屌你老母電競梳化
我個rgb屎塔不遠了

未見過電莖損手坐係梳化比賽

統神

300

有冇電競床
訓覺都可以打機

漏左隻撚屌蚊

PHD新出紅豆抹茶Pizza

想叫

屌你老母,lag撚到

屌，我都係，hkbn
入到場134 ping
場rank 無了

今晚贏錢聽日叫黎做lunch

唔關h唔hkbn事啦
我hkt咪一樣lag
垃圾ggc

場bo 爆咗，連唔到server

屌 lag機 拎撚左四殺先lag

CPU 類型: HexaCore Intel Core i7-7800X, 4000 MHz (40 x 100)主機板名稱 : Gigabyte X299 Aorus Gaming 3 (5 PCI-E x16, 2 M.2, 8 DDR4 DIMM, Audio, Gigabit LAN)主機板晶片組 :Intel Kaby Point X299, Intel Skylake-XDIMM-A1: Corsair Vengeance LED CMU16GX4M2C3000C15 8 GB DDR4-3000 DDR4 SDRAM 視訊卡 : GeForce GTX 1080 Ti (11 GB)顯示器 : Asus ROG Swift PG279Q [27" IPS LCD] 打LOL只有80FPS還頻頻繁在跳 還有我所有畫質都調低

弱智砌workstation

屌岩岩lag機輸左個fight 比人一波g左 on9ggc

130+ ping on9

55

入到場800 ping可以點打

巴打你都打lag?

當一個社會變成咁，幾有錢都無用

有lag *

GeForce GTX 1080 Ti 11 GB

執柒咗佢啦屌

還返個代理比riot啦屌

好似淨係香港玩家LAG，台灣冇

岩岩我隊3個香港 對面得一個 好彩都贏

game都入唔撚到

我bo5最後一場贏埋就上大師 順風緊比ggc lag到冇埋個大師

巴打你慘D
我銀2岩岩輸完都仲有32分

英雄聯盟靈花祭，邀你探索全新的靈花祭世界！8/8 上線即送神靈禮包！

咁啱 我啱啱嗰場都係

屌老母garena幾時比翻個代理權出黎 成撚日炸ser

我岩岩打ad ezreal

屌你老母頭先排積分
對面對3個金牌2個銀2
我個隊就2個銅1個unranked (我銀2)
乜撚野玩法

停左RANK?

c未

你咪算好 我銀1排到白金5

想食kfc

你咪算好 我鑽1排到金5

差4 位
求成全

你咪算好

你咪算好我排大家姐

Party @KM @大家姐

有生之年 有無可能做翻riot親生仔

話就話135ping
但係lag到500ping

@大家姐

玩日服咪得

@@

@5538

@@@@@@@@@@@@

無ac

@國米

冇咪申請
孤兒院坐左幾耐?

1lv打起咩

@@@@@@

玩中國驚就預左lag啦

咁你咪繼續忍台伏

清好串

ok 就依家申請

咁多人party

Game 都入唔撚到

文識我勁不勁

顯示133ping
實際2000ping

玩我地祖國服咪得

英雄聯盟靈花祭，邀你探索全新的靈花祭世界！8/8 上線即送神靈禮包！

大家幫下手。。。thx

練左成個鐘先出到五王

日服rank 多唔多人玩？日本仔多定大陸仔多

呢條港女勁撚正，少有本土高清第一身中出

有埋樣

diiu 141 黎

J你就J啦

豬能到呢

個比例好怪咁

個ser好返未
頭先lag到仆街就輸左場rank

叫親ABBY都係怪

俄羅斯：不想阻礙中共防疫 宣佈無限期暫停交付飛彈 但會提早交付予印度

紋晒身大家都知咩事啦

niyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerdaniyagerda

二串一上盤

那女孩對我說 過夜一千五

過夜一千五 好撚抵WOR

爛臭閪

C台未

party

練丟SMOKE
JA

虎哥點睇陳生回到過去

爽

d花生友點解我去親都無呢D

吸曬塵拖埋地都仲係有蚊

BTW 呢條好似以前睇過咁
唔SURE係咪同一條但劇本一樣

鐘仔有無食到

真係睇過咁就4年

看妮

識D野

好正

周妮妮 妮妮

@廁神

阿特上

我有妮妮寫真 佢個陣寄比我的

同路

成本都係你D精

美國國務卿蓬佩奧今日凌晨一點會同國防部長、澳洲外長、澳洲國防部長，開聯合記者會

米屈

一早講左

穩過5號仔

我都有買

我搭車去IFC先

阿特 啪啪啪 阿特 啪啪啪

留個位比我

天台見

TRANS AM

主8射2正
客3射0正

ifc點去

多謝交通燈

大家唔好驚
技術性調整姐

輸鳩埋 1:0

交警係天台都係咁講

點解有架船係IFC天台

好似入親黎都係見交警輸波再PO跳樓GIF

我係咪中左無限月讀

好彩

???????

上ifc

1-3個陣你地咪喊

是

1-3 @我thx

放棄隊閪野了
加注國米

重心 第一隊入球 國際米蘭

巨巨號

拿破崙 all in

連廿蚊都唔俾我贏
交警山埃貼士

信腎仲好

神燈

交警仲係咪正數

冇人？wac

WAC

wa

1001

cwa

邊有可能呀

你唔好咁 果邊果個唔係我黎

即係邊個

8 小時前

Cls main con收起哂d飯枱

邊個傻仔買左拿破崩

我買半場阿特

外賣送唔送去公廁

又要貼了

拿破崩 崩左

公廁有無得外賣

落7SS

我都住台灣

好撚大雨呀屌

送 等緊